1021 除牌第一階段

有冇手足一樣hi左野
我星交所果邊 有25000股
幫埋屋企人買
諗住大家一齊執d
而家

隻野無睇無睇原來比人除埋牌

當日最高升左1000%

唉

印象中停牌前爆升cap水

用模擬倉3.8買咗 mola mola

死係3蚊頂住
星交所果邊兌返港紙 1.2樓下
勁多人果邊買完搬黎香港沽 例如我

有圖

有S都可以玩到咁

有萬幾蚊 想知會點

我都打定輸數

ching 點報名
佢話淨係比大陸人玩

要報名㗎咩 我呢個幾個月前 佢改左唔俾香港人玩

咁賤
玩港股唔比香港人玩

快d打去平機會投訴 再去信政府告佢搞港獨

d 票據息全部走晒數
盤數少左3億 仲差緊人7億

停咁耐多數gg 好似566個d咁

gg la
全數BYEBYE

點算好 可否俾返錢我

睇下入第二階段之前有冇方案比到388